民陣回應左點樣升級行動未？

距離尋日林奠記招已經一日有多，離連登仔定下死線不足24小時，民陣你搞和理非集會又好、三罷又好、再遊行都好，點解到而家仲未有交代？我知實有人話唔好分化，各有各做，但事實就係好多和理非香港人睇民陣頭，如果民陣號召升級，甚至肯做支援角色，一定可以有更多和理非去支持件事。

!

push